{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039848",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=5364&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "춘천 GM"
    },
    "text": "駐車場の情報です。 一部屋あたり車両一台駐車可能であり、徒歩でお越しのお客様は駐車スペース不足で車両を駐車できない場合があります。 午前9時前に出る方は駐車する時におっしゃってください。 計8台の駐車施設があります。 客室の内部施設についてご案内いたします。 営業時間は午前9時から夜11時までで、全客室で無料Wi-Fiをご利用いただけます。 客室の割り当てはランダムで行われ、全客室の最大入室人数は2人です。 3人以上の入室と男女同室での宿泊は絶対禁止されており、オンドル部屋及び家賃部屋は提供されません。 フロントおよびその他の施設について説明します。 我が宿泊施設は駐車施設を保有しており、最大8台まで駐車できます。 駐車線のある道路に駐車する場合、1、2時間早く入室できます。 予約したお客様は、チェックイン時間である当日夜11時前にチェックインできない場合、予めお知らせください。 そうでない場合、入室できない場合があります。 駐車可能な部屋は1部屋あたり1台です。 徒歩でご予約いただく場合、駐車できないこともあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "駐車場は何台分ありますか？",
            "answer": "計8台の駐車施設があります。"
        },
        {
            "question": "徒歩でお越しのお客様は駐車できますか？",
            "answer": "徒歩でお越しのお客様は駐車スペース不足で車両を駐車できない場合があります。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時に駐車することは可能ですか？",
            "answer": "午前9時前に出る方は駐車する時におっしゃってください。"
        },
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は午前9時から夜11時までです。"
        },
        {
            "question": "全客室でWi-Fiを利用できますか？",
            "answer": "全客室で無料Wi-Fiをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "客室の割り当てはどのように行われますか？",
            "answer": "客室の割り当てはランダムで行われます。"
        },
        {
            "question": "客室には何人まで宿泊できますか？",
            "answer": "全客室の最大入室人数は2人です。"
        },
        {
            "question": "3人以上の入室や男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "3人以上の入室と男女同室での宿泊は絶対禁止されており、オンドル部屋及び家賃部屋は提供されません。"
        },
        {
            "question": "駐車施設を保有していますか？",
            "answer": "我が宿泊施設は駐車施設を保有しており、最大8台まで駐車できます。"
        },
        {
            "question": "駐車する場合、何時間早く入室できますか？",
            "answer": "駐車線のある道路に駐車する場合、1、2時間早く入室できます。"
        },
        {
            "question": "チェックインできない場合はどうなりますか？",
            "answer": "予約したお客様は、チェックイン時間である当日夜11時前にチェックインできない場合、予めお知らせください。そうでない場合、入室できない場合があります。"
        },
        {
            "question": "駐車可能な部屋は何台ですか？",
            "answer": "駐車可能な部屋は1部屋あたり1台です。"
        },
        {
            "question": "徒歩で予約する場合、駐車できないこともありますか？",
            "answer": "徒歩でご予約いただく場合、駐車できないこともあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 341,
        "QA": 459
    }
}